唔見左攞回鄉證張回執點算

如題 .

聽朝打去問啦，上黎開post有咩用

你喺連登問大陸野？